立場姐姐 會唔會 係劉小麗翻版

冇圖點討論

其實我覺得會
咩都唔做得
仲要喺清華讀英文
話就話覺得做記者唔可以幫到個運動發展
咁你當初做記者個初心係乜
係咪覺得多你一個報導事實真相唔多少一個唔少
定係都係想當係跳板
係既話唔使轉彎抹角
分分鐘立場姐姐仲衰撚過omdb/蟲泰

除左721比人打之外
就冇咩印象了

老老豆豆立場新聞成撚日恃住自己多人睇就喺度幫何桂藍做宣傳
呢種宣傳同以前蘋果日報幫泛民告急係一啲分別都冇
好撚嘔心呀 可唔可以中立啲講返每個候選人有咩特點呀
不過算啦立場新聞叫得立場新聞都係有本身立場
唔會可以中立持平咁分析每個黃既候選人

唔係攻擊佢 但真係駁唔到

pish

LM

但好過讚 omdb

但好過選omdb

可能佢入咗行先發覺記者改變唔到
any肥 我真係睇唔到任何投佢嘅理由
唔係泛民啲人就真係當正佢本土 佢講撚到明唔會議會抗爭
分分鐘係怕俾人dq冇份厚糧出你知啦 做記者搵幾多參政搵幾多啊

其實佢只係一個俾人打既記者
我覺得佢只係想消費呢個身分去攞九萬幾人工
政治呢啲唔係話想唔想俾次機會佢
而係要揀the right candidate
啲人當初都係俾機會佐敦南嗰個陳梓維
結果搞到成碌柒咁
何桂藍呢個人究竟有啲咩係值得選民信任

覺得立場=蘋果2.0 +1
巴打好撚勇
lm遲啲又俾班用碌鳩投票嘅連登仔話你五毛分化撚㗎啦

我覺得衰過劉小麗，因為佢連學識都唔及人

竟然係連登質疑立場姐姐

好勇敢 推下先

平心而論返大陸讀英文系就算係北大清華都睇唔到個理由喺邊
有心讀都唔會去呢啲第三世界國家讀英文啦
英美澳紐加你話冇錢去都算
留返喺香港好失禮？
如果好似立場嗰篇報導話佢唔想考高考
呢個reason都真係好撚肉酸

佢有光環，大把人送票比佢比入去啦

多謝你幫手
同埋真係好唔想佢就咁俾立場推上位
但係大家如果有support佢既理由不妨理性討論吓

投得立場姐姐緊係期望佢打國際線啦下嘛
綜觀新東邊個candidate夠佢presentable？
要點切入，點樣運用部分事實黎backup自己嘅narrative，對於做過記者嘅佢一啲都唔難

變咗劉小麗再鬧佢

絕對係
希望佢做番記者
唔好浪費清華大學英文系

有光環真好
其他真本土嘅素人

同意
人地話哂都係講師

係大陸讀英文
證明個人都好有問題
你話大陸讀中醫都算

好多人都有光環但係係咪代表有光環就應該咁消費
大把人有做好多宣傳同埋地區工作
例如朱凱迪呢啲做票王真係心服口服
但係立場姐姐

其實想向上爬係人性來嘅

我唔怪佢拎呢次運動同記者身份做跳板

毛姨姨人地做幾十年記者先出來選

佢何桂藍做兩下又話覺得記者無撚用呀 做唔到佢想要嘅野呀

但麻煩佢 向上爬時唔好講到正義凜然 好似為民請命咁

本土派又唔係無其他當打之人 唔洗多佢一個「為民請命」

係呢啲時候收割架啦
都係唔講咁多 廢事比人話分化

佢講撚到明怕被dq 會唔會入到去又一句怕被dq就掩口㗎佢宜家係咁消費deadbody造勢就叻 都真係做新聞材料黎嘅

咩都無做過就話選
仲要唔知點解有人支持
因為立場出名？

返去清華讀

就算唔係中意大陸 都一定唔反感大陸啦

請佢做番記者

打國際線點解唔做返記者或者用返bbc 中文呢個記者身分去用industry入面啲connection?
又或者點解唔埋黃之鋒嗰啲人堆?

直頭熱愛呀

有時就係咁唔公平，鬼叫其他人冇咁多名氣

立場姐姐好有佢做記者嗰種職業道德
如果用以前嘅政治環境嚟講係好受落
但依家咁樣只係同泛民一樣

但佢偏偏算係素人入面最有人氣嗰人，
過到初選嘅機會都好大

我自己就對佢冇乜特別感覺，
最少起碼好過班乞人憎嘅泛民先

唔需要立場姐姐入議會

咩野都用國際線做藉口

國際線就來變萬能Key

今屆有幾多個人講話想打國際線

講真 國際線要嘅係面孔 一兩個最出名嘅就夠

有排都未輪到佢

咁所以依家就喺要攞出黎傾吓希望大家一齊討論

想知目前國際線 佢做咗啲咩令選民可以期望於佢？睇咗2場初選論壇覺得劉穎匡講得好過佢多多聲喎 呂智恆都唔差 清晰又有入議會嘅抗爭意志 佢就不停「破局」又怕dq

國際線從來唔需要立場姐姐

國際線係萬能Key

唔敢議會抗爭 又唔敢上前線 唯有講下國際線

破局就請佢繼續做記者

大家係咪都係新界東????
係既真係希望可以睇下有冇邊個係好過佢
分分鐘長毛都好過佢

長毛都叫始終如一
抗爭左二三十年

就算佢點屌票都好
都真係有做嘢同埋街坊都recognise社記喺新界東既effort

心水有3個但得一票

其實你地覺得邊個幫到咪投邊個
唔好講到連登仔唔識自己分析咁

你投OMDB我都唔反對
總之到時跟初選結果投就ok

人生就係冇得咁完美

起馬屌完票立場唔會變
又真係做過好多野

怕d人見立場就衝

Btw 咁多人討論新東 究竟有幾多係新東選民

利申 新東

事實好多人真係咁

新東 hi

新東揮手區 見到劉頴匡居然低票過佢真係呆了

同埋以前蘋果日報都係喺選舉入面發揮一個告急作用
嗰陣講到梁天琦冇勝算叫人投omdb咁
話要保住關鍵一席
所以都希望討論吓啲candidates睇下大家點睇

劉頴匡街站勤力到癲

事實係連登一直吹捧立場姐姐
咁大家都係理性討論姐 真係好多人見到立場就衝啊嘛

呢幾日無啦啦多咗咁多反立場姐姐

呂智恆選咁多年輸咁多年，咁有錢不斷參選但連少少官司錢都要籌款

個人個樣又柒講嘢態度又串串共，成日一味針對泛民但從來冇政綱

如果要投個反泛民我寧願揀後生嘅鄒家成，不過問心講要求變肯定係立場姐姐。

記者出身、有知識有公信力，仲要肯定唔會出賣香港人，有新鮮感俾個機會佢有咩問題

正常應有表現

希望唔好

個知識係唔係就係青華大學英文系

應有表現但係都值得欣賞

個人覺得佢有啲左膠但香港人本質上好中意明星效應，邊個出名就會投邊個，佢知名度咁高基本上已經有堆鐵票

咁點解一直都咁多人撐立場姐姐
立場姐姐都係一樣係咁針住楊岳橋黎屌

不褸都多人不滿佢 睇完初選論壇 發現佢原來真係無料

不如你講下佢可以點求變 點破局

我只聽到啲我都作到出來嘅遠景

實際一啲行動方向都無

點解立場個調查投票唔揀1個
分分鐘心水嗰啲會落榜

omdb同埋立場姐姐都係中國讀過書
omdb律師出身
有知識 公信力 同埋社經地位添

算la, 都慣左情趣投票

笑撚死原來係中國

同楊onQ一樣

唔鐘意何桂藍或者鐘意都好啦，請7月11-12日出嚟投票

陳梓維點樣柒法?
無follow

大家一齊投票!

真 唔信嘅人可以去聽返
根本佢自己都唔太答到點破
而且講明唔會議會抗爭又驚dq
咁我哋選佢做咩 夠大隻？

個個借運動上位

佢入去都冇乜作為

淨係識踩低omdb同借立場光環捧自己
如果個賣點只係"比原有泛民好"
咁sorry 大把本土素人都一樣
我都係未睇到有咩理由要投佢

要做國際線呢一年大把人做緊啦，當選先做呀

嫌議員助理嗰啲candidates學歷高過佢呢啲
不過都好耐之前吓

同呼吸 共命運 偷渡本土派嘅民族concept 中立場前記者又贏

佢邊位呀打國際線冇人識佢呀

唔明點解呢post會咁一面倒
自從選舉論壇follow左咁多素人
其實佢擺街站同其他候選人擺街站都差唔多密，你話佢做嘅野比其他人少嘅結論到底係點出黎本身又唔係區議員

而其實佢fb之前講立會選主席果啲科普片都唔錯啊，之前連登都有開post讚添
佢講野虛係真嘅，唔係好本土都係真嘅，但人地target都明顯係班淺黃啦，既然係打淺黃我寧願啲人投佢多過班泛民老鬼啦

難聽啲講句，佢虛還虛都仲有個樣喺度，如果齋睇同區啊家成嘅表現我本身又唔識佢真係投唔落
利申如果係新東選民會投落呂生度

成班突然專家上腦
明明乜尻都唔係

即係佢都承認自己係泛民 唔係本土派

成撚日尷尷尬尬咁 一直都有講光復香港時代革命但係又唔係本土派 同白鴿有咩分別

人地唔係本土派

家成口才的確差少少 但理念好
不過仲有劉穎匡 呂智恆表現得幾好
同為本土 又有議會抗爭精神
佢地都唔係區議員 但一樣咁賣力
真係希望新東選民可以考慮其他
唔好因為立場個名而投

真係希望唔好因為立場個名投

另外佢上年7月左右響間餐廳同一大班記者搞坐談會講左記者一定要中立唔可以幫個示威如果唔係就會失去做記者既功能之餘此類，差唔多係佢參選前有關佢思想既唯一印記
佢絕對係個opportunist, 最搞笑係未比人打之前一開始係比人J佢直播把聲，跟住完全誤打誤撞紅左咪用盡自己名氣去參選，記者呢行賺雞碎咁多，佢都唔會為錢，梗係想滿足自己其他野，依家佢好成功，最神秘係佢比人打完話自己飛左去德國留學，依家又突然光速走返香港參選，難道study from home定drop左

屌 半年前嗰陣講呢啲俾人屌到仆街

呢條女唔可信

真
但係唔記得打格果陣就變左中立

宜家依然係俾人屌到仆街 隔離p牌初選po俾人屌到開花 呢個po應該遲早都會

只投本土，唯一出路

講起國際線 呂智恆係大阪跳埋海請願

咁又唔同喎，當初佐敦南冇其他泛民/本土參選，得陳梓維打民建聯既葉傲冬，咁緊係老西都揀陳。但而家新界東唔同政治光譜既人都有，暫時真係唔見何桂藍有咩過人之處令人覺得要揀佢。

一定揀本土優先>>>>其他。

笑死 依家國安法都係ban緊光復香港時代革命
甚至係香港獨立唯一出路呢啲口號
其實黃呢邊都冇話本唔本土
唔係一齊對準大陸根本就冇得打

資料有限 就係根據所有對佢嘅認知黎睇呢個人值唔值票㗎啦

何桂藍論壇講野係冇內容，一味講破局破局。

打手未入嚟前 我哋繼續討論先

true 成個post啲人都痴鳩線
淨係講佢「有可能」變劉小麗就屌到佢真係劉小麗咁
連登仔又話不分化，我真係唔識分啲人係五毛定係真心

佢之後都請大學生，屌完會聽已經好過好多人。

一年唔夠就畢業？

你有冇爬文睇點解會咁講佢㗎

如果只係行返條舊路
則係死路我睇唔到點解要簡你

記者喺現場可以報導真相
但真正中立專業記者唔會係任何一方既朋友

唔算最差既選擇但唔會投佢

人地都未做過就話人咩都冇做

其實大把人參選之前已經做好多嘢落手落腳

香港人去清華讀書可以搏識中共權貴，就當你對政治冇野心都係為左錢，另外既好處就唔知了

會

唔洗問

唯一嘅論點係喺清華讀英文？
其實代表到啲咩？林鄭夠去過劍橋，金仔都出過國讀書啦

其實你話嗰度多精英 咁呢個係真
大把天子門生
啲nds讀書叻到仆街
去讀書都未必係壞事
但係點解去嗰度讀英文?

亦都好多人冇做
咁都有得講一餐

64佢仲上來真名上連燈

我覺得真正獨派唔應該會搞64

只係覺得俾機會本土派抗爭派好d

都係討論吓呢個人姐

因為個人冇料，冇人脈又冇專業
咪剩係識鳩吹，打千字文吹水當做到野

有眾志同立場加持

我係有啲反感

而家對成個立場都反感

唔明點解咁多人支持佢
感覺佢同傳統泛民差唔多

你個名

會選擇劉頴匡

冇料都算佢，當佢真係新人，但佢學人玩面面俱圓保守抗爭路線，乜都唔敢講，新人咁玩想死?想賺保守選民既票不如留比d熟書，知識流，或者社區實幹果d咪重好
佢咁做咪即係防DQ既玩法

講真劉穎匡真係mvp
要信念有信念要戰績有戰績
不過佢都係大熱黎，所以要我揀我會揀呂智恆
家成就真係不了個論壇好似私怨撚上身咁追住deadbody黎屌仲要俾人撚返轉頭

btw立場個名咁響我都唔擔心佢入唔到
不過佢似會吸泛民淺黃票多所以都唔衝突嘅

眾志都有得sell GPhone國際線同周庭日本線…
人地未做到立法會已經咁落力做實事
佢除咗比人打，之後有記者唔做，做到乜？
柳俊江721夠比人打，唔通又走出黎選？

防dq即係唔係抗爭為大局
而係攞嗰九萬人工做first priority啦
除非捐人工
小麗老母當初都話捐啦
捐撚咗去邊呀

咪係，素人黎講要由區議員做實事上立法會玩條文玩政策已經唔容易。佢拎個光環就想扮本土，鯉躍龍門？

屌 柳俊江救完人俾人打
乜光環都冇攞呀
何桂藍 你憑咩呀

鳩改
我同蘋果無關係

蘋果同立場我都有訂

佢講到明唔會議會內抗爭
同天琦係完全相反嘅存在
仲會投依條女嗰啲人冇資格嗌光時

啱啊 講真劉穎匡係全方位表現都好好
呂智恆憑一人之力 到今日都冇放棄過
我都勁苦惱揀邊個好 票得一張

其實你講得啱何桂藍其實入硬
屋企2老 day1見佢話參選 已經話投佢
所以希望連登手足投其他本士派
淺黃d票基本上佢一定攞到

可疑
同蟲泰、林鄭一樣咁奇怪

清華有大量讀書一般既有錢支共權貴響度玩同呃學位
支共子弟大學讀英文9成為出國，讀得叻既就更加
立場姐姐本身有出過國讀書
支共權貴子弟響世界各地組織晒佢地既一條龍龐大社區
呢個只係我提供既資訊，並無猜測成分，因為我真係響海外識d大陸人響大陸名校讀英文移民外國，至於立場姐姐係點我不作猜測
歡迎解讀

防dq即係當搵工

佢應該會同虫泰一齊食花生
怕QD點破局

心聲

咁入去除咗拎九萬人工，仲會做乜？
想入議會但唔喺議會抗爭？

淺黃票都唔好俾佢攞晒啦
大陸讀書既
有omdb 同埋蟲泰
佢兩個上次講到天下無敵
何桂藍都係大陸讀書出黎架
有alternative就sell吓其他啦

國際緊係omdb...

無錯 見唔到佢真係做過d咩
相反劉穎匡 呂智恆落力到俾政府告
而且，不論記者身份定721件事
柳俊江比佢更有資格

持住自己有光環囉
35+就係議會抗爭
亦好大機會變35-

佢唔抗爭 又怕QD
投佢班人係做乜？
初心係邊？
真係當選美？

我當然唔想佢攞到 但淺黃好小上連登
我想呢席係其他本土抗爭派
唔係我唔洗係到講咁耐

71?

係本土派眼中 立場姐姐應該只係無咁乞人憎既泛民
都話架啦 搞初選好 起碼d人會露底

去到正式個個立法會選舉論壇 保皇狗插下你 你又插下保皇狗
你都無時間去露底

咁你投咩 分享下

睇完立場個結果 好多人都係好受明星效應所影響...

希望有見到呢個post既我地都可以遊說淺黃話俾佢地知道有更好既選擇!

靚女咪得囉

呢啲嘢好主觀架姐

波大D

啱啱先得閒睇返初選論壇
成粒幾鐘都唔知佢想點做
淨係係咁話"破局"

防DQ係咁，小心果班集中防DQ既參選者

推呢個

淺黃票唔入俾何桂藍就入落高佬廷慢必deadbody度
慢必都okay嘅其他兩個真係不了
本土派入面我諗最多都係得劉穎匡食到少少淺黃票
不過佢都係比較唔需要擔心果個黎
我諗其實劉穎匡都係比較傾向佢啲支持者嘅票俾落本土素人度
論壇果日係咁傳波俾人射

btw講起蟲泰都係個隱憂黎

防DQ 咁驚咪選啦，你估選到之後冇得DQ?

係...其實睇返2場論壇就知
冇人抹黑佢 大家都覺得佢只係有光環
不過新東論壇表現我敢話劉穎匡係mvp

咁話我老婆

冇錯 淺黃可以谷慢必
佢真係做好多嘢

籌款都唔得又唔係佢自己袋仲要講人個樣無point啦？
以為講句投鄒家成就好本土？乜撚野叫冰變就立場姐姐，乜撚野叫肯定唔會出賣香港人
實情係佢只係做記者唔小心出左名之後又想參選，所以有啲名氣，但實際理念空泛，說服唔到人支持
Btw好多人偷偷地分化

淺黃可以推薦埋劉穎匡
口才同形象都唔錯

你諗諗何桂藍講到幾有理念，一年都唔洗已經改曬選到佢果陣，仲有幾堅持去實踐競選前嘅立場同方向(如有)就你諗你。

其實佢個沙田本土學社都搞咗好多年
成個路線都好consistent

同意+1
小麗老母知識水平高好多

推

我依家淨係聽咗6月30個次
聽日有時間再聽1, 2日前個個
dklm聽立場姐姐鳩噏好似聽錄音機咁

鄒家成有啲可惜
由自我介紹, 到俾嘉賓主持問
都有好清晰表達自己嘅藍圖
但到互問環節, 就上咗腦屌OMDB
如果即刻食住問點樣係DQ下高機率達成35+？
如果35-又可以點做？
咁就可能加好多分

長毛其實俾李慧玲問到正中紅心
但好撚On9李慧玲無端端自己問到嬲撚咗

劉頴匡, 陳志全正常發揮
其他都好似冇乜着眼點

+1

兩個都唔投，唔講明做反對黨投黎做咩

老實講句，素人無問題，抗爭都支持。

但係論述能力上呢班素人的確令人感到失望。

講來講去都係果幾句。

講明唔議會抗爭、怕DQ，但不斷話破局。有冇人可以解答下咁其實佢入議會仲有咩可以做？

你咁講一講突然間覺得條路可能有啲似

我首選係會以資歷行先
好多野要律師或熟法律先做到
入到立會係講準備加即時既交手
做記者既可以做research再proof read
但入到立會本身能力真係好緊要
有邊個有勇有謀可以做到郭榮鏗咁

係人都知立會點打都打唔過
但唔代表唔打
仲要全力去打
咁支共要打贏肯定有好多狗招會出
到時大把文宣可以做

其實新東咁多打得嘅本土，我自己就唔會投佢

屌ching你心水清

分化拉

一search 立場姐姐 清華
發現有篇起底文

佢今日篇專訪自己都有講 唔想考alevel所以上支那

不過走上大陸讀英文都幾匪夷所思

尤其喺香港啲大學見識過普遍支那prof嘅質素之後

呢樣真
部分萌塞本土撚成日笑佢都唔知為乜

想分化

咩人都好 入得清華嘅
正常家底都唔會差得去邊

你有咩唔信佢先我信佢會攬炒派

立場篤灰嗰陣先話自己中立㗎嘛

叫你捐錢就企喺香港人嗰邊 好撚黃㗎
高清無格累手足就採訪自由 中立報道
收皮啦 食撚左去都唔捐畀佢
大把網媒值得捐錢 值得香港人幫手過立場

我一定唔投佢
投deadbody 都好過佢

邊個屌泛民屌得最勁？

冇follow開就請你唔好淨係拎住呢件事黎up

好撚搞笑

乜敵人唔係建制咩

又話唔要泛民 又嫌人唔夠本土

你投邊個咪初選投飽佢囉

又係度鬥黃批鬥捉鬼把撚咩

你要睇番啲新聞
陳梓維知道自己學歷不足
所以佢由零開始學返英文
再留意返佢最新區議會既言談
完全唔係冇社交能力嘅人 反而某啲位好中point
佢有嘗試令自己唔再令人失望

可惜你成篇嘢都冇講何桂籃點解唔係right

錦鯉有咩高見

真心覺

參與初選投票既人，好多都係只用碌鳩去投票，睇啲真做實事票數得咁少就知

投佢幾肯定都衝唔到
我不如要返長毛衝出去算

考支那嘅大學係睇咩成績?

唔撚係啩
立場姐姐冇特別出眾係真
但長毛始終如一企喺本土派對立面喎
憎立場姐姐唔使讚長毛啩

長毛唔洗本土派投票俾佢啩
佢有自己死忠鐵票啦

討論下自己合適既候選人就話人批鬥
飲食既黃店唔好食又要含淚去食呀？
佢無料我做咩要浪費張票比佢
投比做到實事既入去唔好？

長毛一定唔會選佢啦
又老又唔係本土
已經冇咩價值可言

唔選何桂藍, 亦都唔會揀長毛啦

咪又係偽黃饅頭派

真心好反感佢係咁踩OMDB但又唔buy議會抗爭，咁佢同OMDB有咩分別？佢甚至乎冇人地嘅專業技能可以貢獻，人脈同經驗又唔夠其他人比。我對佢好有保留因為佢真係好吹水，究竟選佢入去佢可以承諾到選民做到/會做咩？

家成比人撚返轉頭你邊隻眼睇到？
omdb駁唔到d西樣出哂黎

咩叫肯定唔會出賣港人??
破局嗰到前言不對後語 自相矛盾就知有問題啦

？？？佢仲差過我

唔係好本土已經係問題
依家要變天
只係建制同本土對壘 冇其他

好一個覺得

新東傻鳩收皮啦
上次投個omdb出嚟
仲柒唔夠咩

一句講曬
總之唔好投白票同保皇
包括B隊

完

唔投保皇都唔投初選偽黃
就算素人都要睇會唔會埋堆歸邊背景啦
真係識打籠通兩邊買哂合作愉快

左膠不了

老實講唔使信立場個心水排名
佢要人揀夠6個
但最尾只能夠投一個
我自己覺得，投VL做首要心水嘅人，大機會多過投立場姐姐做首要心水嘅人
立場姐姐個觀感定位令佢容易做抗爭派/溫和保守派嘅「百搭」
而會投畀佢嘅忠實擁躉應該唔算多
估計多數會係啲平時唔熟政治，得閒IG story post好嬲好嬲、核爆都唔割、35+✌🏻嘅妹妹仔同毒撚先會投，base on her fame
不過咁諗落又可能真係唔少

另外又要考慮埋VL同Owen個定位太相似嘅問題
利申剩係想投畀呢個其中之一

樓主 五毛 pr 公司 拉
想帶垃場啫啫風向？
同路人就要撐
垃圾都撐左先

當初個個選佢唔選天崎

其實「平時唔熟政治，得閒IG story post好嬲好嬲、核爆都唔割、35+✌🏻嘅妹妹仔同毒撚先會投」先係黃絲大多數
立場姐姐我覺得穩贏初選
甚至完全吸走范國威嘅票都有可能

講咗我心果句
講嘢思想左膠
前排俾報紙fake 兩下就衝到出黎叫泛民唔好縮
好有使命感做記者做做下又唔做出黎選
佢個形象懶有使命感為民請命果種濃厚左翼虛偽味道我頂唔順

到做PR果陣又整光時宣傳圖

佢唔選/dq ，票會去晒慢必度

立場姐姐極其量係游蕙貞之流

依家係民主派初選討論一個有爭議性嘅候選人都係捉鬼？？？？

巴打咁中立小心俾人咬

其實有幾多支持本土嘅選民會理初選？

唉 勾起我傷心回憶

其他唔講住，就講佢讀清華個陣係大約2008,09年，
係「我係中國人呀屌」個兩年喎，
全香港有幾多人已經覺醒會反感中國先
清華都叫中國最高學府，加上係個兩年仍然對中國有幻想，可以理解喎

終於有人講
記者始終係記者
我完全搵唔到支持佢嘅理由

佢而家唔係埋左黃之鋒佢地堆咩？
要打國際線最好都有選票公民授權 如果唔係gphone, 羅冠聰都唔會參選

一下跳到十幾皮一個月
佢唔想做就奇

我亦睇唔出佢有咩咁特別
一定要選佢
既然佢講到明唔會抗爭
我點知佢會唔會入到去就白逗人工？

如果係咁
點解要選佢？

只不過係班連登毒撚睇新聞聽到把女聲打晒飛機
出埋樣佢地又覺得ok
咁咪投佢

推！！strong post lm

Gchi 巴打
我都唔明做乜撚連登仔會投佢
打下飛機自己開心完咪算
點解要用碌鳩投票

咩話？唔想考高考？
如果你唔想考就唔考
選擇逃避

咁我點expect你會係立法會做野？
好難令人有信心喎

無左立場佢只係一隻周圍r撈博注意既

有心既
做多幾年記者比d成續大家睇再選
咁會有power d囉

都喺撞彩訪問到立會妹妹姐

何桂藍呢隻唔靠運動上位點會有人理佢
愈黎愈發覺佢有少少似光頭瑜
齋吹水唔做野
野心太大

今朝起身已經有fd討論呢個話題

如果佢有心
唔需要入到立會先做野
學下gphone
人地都無做到立法會議員
但一樣係國際線咁有影響力

最尾果句又誅心論

711 初選只投本土

同意
其實根本無人鐘意一個up幾句就上到位既人
好多人只係想澄清番呢個人唔值得
何來分化？
唔好因為何桂藍係女既就比多幾錢憐憫佢

換轉佢係個男既
做唔到野又成日吹水
又唔係特別靚仔
你會唔會選佢？

似劉慧卿翻版

總有一班連登毒撚會j佢既

係啦係啦，投番傳統泛民囉，咁得味?

唔鐘意唔投咪得
我新東投劉穎匡

大家記住初選投票

記者人工低

投鄒家成

而家咪又係
早幾日屌立場即刻有一堆人衝出黎咬人

佢地啲英文

咁姐係為人工囉

package好，有學歷，外國做過記者有文化

大把人受

隨時過多幾年已經無得選

睇佢報新界東就知咩事啦新東一直都係兵家必爭之地 社民連 公民袋 人力 民主黨都插晒旗 佢插到隻腳埋黎又冇比泛民攻擊就知咩事

立場姐姐有樣又後生有光環仲要乖乖女feel
中晒香港人選議員其實係揀“新抱”呢樣野
真心冇得輸

Agger x10000000
成日借啲倚幫何桂藍宣傳 又唔見佢專訪出晒咁多個候選人 好核突

咁Cctai都唔洗比人狙擊啦

議員10萬1個月，重要係買佢既思維，而唔係把口。買把口，我請個主播咪仲好

咁之前又笑1:69

最低限度，長毛算係香港引入議會抗爭嘅第一代嘅

公道嗰句，佢嗰個年代基本上都係大中華膠
最重要係，佢自己都知自己係時候退

不過「入錢！入錢！入錢！」真係

選民質素咁低，真係抵香港人擁抱泛民30年

Cls 雖然唔係本土姐洗唔洗踩到咁。攬炒巴講既本土派問題完全冇改善過

岩呀
人地果時入議會就真係破局啦

打官司可以申請法援架戇鳩

唔會投
so i dun care

職業道德
即係影示威者大頭相
唔會打格仔

初選係鬥黃
唔鬥黃洗咩初選

有樣
農村阿嬸樣

佢抗爭中間有一大段消失左 連記者都冇做
後尾一出返黎就痴埋gphone到搞宣傳 鋪路參選
你話佢貢獻真係唔多 當佢素人咁睇
佢成日話35+破局 但又講唔出點破局

初選就係要鬥黃
如果唔係民建聯都可以玩初選

真啊屌
唔夠黃果d返屋企啦
即係何桂藍

仲要被所謂「自己人」嘅老泛民「民主黨」屌，腹背受敵

就算唔認同佢嘅政治思想，都會尊重佢
而且佢唔係淨係打，一樣做到論述

上次區會都特登讓沙田畀岑子傑，先己去挑殺人諒。都算係佢證明自己肯顧大局嘅

感覺之後似口交部

有野心係好事
佢係公衆形象未企穩就轉跑道
成件事太核突
希望佢咁多票如果入到立會真係做野
因為佢依家好虛講野好有政棍feel

劉穎匡必定係首選
立場姐姐應該得把口，文青選民最buy 嘅，差過小麗嘅地方係連地區工作都無
不過唔割，亦唔鬥黃，話晒痴去gphone 到咁揚必有風險，連周庭都瀨嘢，佢都預要犧牲

一味鳩講破局
用一個高高在上既態度去睇立法會選舉

笑撚咗 到依家仲講35＋嘅都係on9

真
不過總有班盲毛唔明
永遠就係只識拎不割不分黎做大台遮醜布
其實咁撚樣個結局咪又係返去開始點 甚至更差

靚你老母咩
咁撚多女優明星
你j呢件

又初心又清華咁，而家選緊香港議員喎
根正苗紅嘅概念我第一樣聯想到嘅就係共產黨
敢問師兄又覺得咩職業可以選，咩職業又唔選得？

初心？你要計幾初？小學嘅我的志願？中學揀嘅文理商？畢業後第一份工？上一份工？講講吓我又諗起第二個共式字詞"自古以來"

清華？照你嘅邏輯返過大陸就一定藍/紅？去過歐美就一定黃？

不如又諗吓咩係記者
黨報紅媒嘅嗰啲人都自稱記者，但我哋不齒佢哋以筆以文字以偽中立方式做宣傳機器
換言之，真正嘅現代人欣賞嘅記者唔係佢理念接近我哋，而係佢不偏不倚，尊重事實
當佢作為記者時，局限在於報道同文章唔可以好似毫無職業道德嘅紅媒咁煽風點火推波助瀾
佢想喺政治方面幫助社會，絕對要放低專業記者身份，因為兩者絕對有抵觸，好簡單嘅邏輯

題外話
留意吓呢個post嘅用字同脈絡，我覺得好撚古怪

從來唔當佢係本土派，最多係新進泛民，而且好憎一啲做某樣嘢紅咗就跳去參選嘅人，我唔否認佢做記者嘅專業同付出，但佢咁做真係令人覺得為份糧

而家選議員定係選美呀

唉屌
條友係咁問人地問題去掩飾自己無料
不斷講破局真係似錄音機😂
選左佢出黎會唔會又係咁卸膊

老老豆豆立場新聞成撚日恃住自己多人睇就喺度幫何桂藍做宣傳
呢種宣傳同以前蘋果日報幫泛民告急係一啲分別都冇
好撚嘔心呀 可唔可以中立啲講返每個候選人有咩特點呀
不過算啦立場新聞叫得立場新聞都係有本身立場
唔會可以中立持平咁分析每個黃既候選人

紅字呢句精警 深表認同

CCTai又係強國大學....

見人牙尖嘴利就吹捧

好心啦

認真 講激又唔係最激 講付出又唔係最大 成班見女就狗衝

咁撚豬都話靚

咪係 突然出來話選
咁都有人支持

又唔激
付出又小
理念又唔清晰

omdb都係

同游b唔係一個級數

睇番上面條片即係佢地一直都覺得開哂樣係冇錯

你去咗台灣先啦

垃圾桶

查實佢認左人未 721小牛屠夫

用字古怪？例如？

淫又唔夠淫
又唔主動
又要人地估

咁鬥又唔一定係踩人地既，講真，本土派既論述真係做得未夠好，我覺得仲係會投本土就會投既困局

太有立場，美術部玩圖玩到過火。
根本冇持平報道過新聞。另類大公文滙

成堆PR公司

講野無神無氣咁

PR公司半夜抹黑

呢個ppst針對何桂藍既comment係咪真先 係真就得啦
佢係咪有講過入議員只會乖乖地坐喺度投票？佢係咪拒絕承諾會行動抗爭？

唔好一概而論

但佢又唔肯講香港民族個啲 又驚Dq 又無實力 又無理論 仲要做記者上位 但又即刻跳出來唔做記者

你話佢唔係借記者上位我都唔信啦

新東有真本土鄒家成
而且立場係今次抗爭先痴本土
本身一直係親泛民左膠

藉口來姐

真呀
做開記者係論壇質問人係問得幾好
但答人嘢就錄音機囉

你出咗嚟喇

其實睇唔明佢做咩玩國際線

係咪呀豬呀狗都可以出來做？

佢之前又無做緊 gphone 羅冠聰不嬲做緊

再要選民endorse都make sense

佢突然跳出來 話我要玩國際線 就要俾佢入

同埋記者嘅身位一樣可以做好多野 佢都未做足

我諗國際線都係佢講嘅藉口

同埋佢連自決個啲都唔敢講

佢嘅國際線咪又係泛民個種 出去講兩下要尊重人權 一國兩制個啲 咁我點解唔俾老泛民繼續做

咁去德國留學可以係純粹驚何君堯尋仇定咩，
或resign理由

因為老泛民會話法治未死、
寧願立23條好過國安法
佢點都好過老泛民

口才、形象、英文好過唔少素人

係都係游胃精翻版
0政績
開頭好搏
賣青春女權形象

然後⋯

佢嘅心係人工個到

唔入立法會無辦法達成佢個心

邊到睇到去德國
唔係喺荷蘭grad咩

我覺得係合理推論

佢又唔肯議會抗爭 又唔肯街頭抗爭

而家連記者都唔想做 只想入立會

但又講唔出入左立會實際點做

只講埋啲虛無縹緲 泛民式嘅遠景

除左人工 唔知佢求咩野

係呀 就係唔中意佢憑唔小心做記者出左名

之後即刻唔出記者 想選議員

想選議員都算 但又唔敢議會抗爭 又唔敢街頭抗爭

咁選佢入去做議員做咩

不如佢做返記者算啦 反正佢都唔介意人工 純粹想為香港好

為香港人好嘅話 憑佢實力 唔好做議員係最好

其實我都覺得佢唔知自己做乜鳩
首先審國歌法前晚出條片話泛民敦榮鏗有可能阻到 唔講強權之下跟規舉玩係冇可能
之泛民舉牌做戲 議案過唔到 佢又屌泛民不作為
然後再出條片過議會勇武抗爭喺香港唔work 言下之意佢唔會入去勇武抗爭
(佢話要有民意support 街頭力量 議會抗爭先可行 唔通二百萬人、咁多火魔法都唔夠？而且政治人物點解唔做帶領者而係要睇市民點先肯做野 個中心思想就係想話d人唔應該議會抗爭）
結論佢係咪想掛住721受害人個名入去乖乖投票 最多質問下高官幾句 咁就係議會抗爭 屌人唔夠勇自己又唔衝呢咪契弟行為拍幾條片請到自己義正辭嚴就有人立場姐姐立場姐姐咁叫
嗱 睇返你講議會抗爭條片 咁多人國安法比人拉咗 又刺狗又電單車 咁多街頭力量 你肯承諾入去扔催淚彈我咪投囉
連自己想做咩都唔講清楚解要投你

立場姐姐咪就係傳統泛民

其實仲衰啲

而家有啲泛民都會議會同街頭抗爭

但立場姐姐講明唔會

唔會，立場姐姐索咁多

咁都叫有樣巴打食幾偏下

唔明點解有人會講到投傳統泛民同投立場姐姐有分別
泛民起碼仲有經驗

唔係鬥黃

係睇唔過眼佢咩野理念 理論 實際行動都無

仲要講明唔會議會抗爭

佢唯一拎得出手嘅係做過記者

但而家又唔做記者

佢都講明唔會議會肢體抗爭
即係omdb2.0
選佢做乜

破條毛咩

不如大叫建設民主中國仲實際過佢個咩野破局

好簡單 佢只係一個泛民
入去做既都只會係泛民野

靚女有分加。

係啦係啦 用字古怪啦

梳囉 唔應該屌立場姐姐

一屌就係五毛 PR 係咪

遊b起碼肯講 同埋靚幾班

讀清華都由佢
講到明驚青所以咩都唔做
咁你入去把撚?

學聯撚 不了

好心啲政治素人選下區議會先啦 從政你識條鐵咩

呢個post真係近幾個月lihkg睇得我最安慰既post
呢條點睇都係政棍既女竟然咁多人投

寧願立23條 只係極小一兩個

同埋純講 口才 形象（呢點我唔認同） 英文好就做得議員

你去中環搵一轉都應該唔少

反正佢理論基礎同維園呀叔一樣層次

咁多詳細Comment 個人見解 唔同account

你都可以屈做PR公司

咁其實連登都無必要上

人人都係PR公司 只係老細唔同

而家我係當幫年輕人搵工
睇得順眼邊位年輕人
咪投嗰個囉
今年好彩嘅話9月仲有立法會選舉
但好可能係最後一次
總之唔好再含去委屈自己
你係邊派就投畀邊派
唔好再話今次投7號下次投6號
四年前已經話畀大家知
唔會有下一次
至於咩嘢係議會抗爭
不如去睇吓科索沃先啦

香港地真係好講包裝
試下老泛民 ，同女性一樣既碧雲姨講同一番說話
肯定比人屌到上天花板
唔抗爭我選佢黎做咩

咁我不如選番omdb
起碼律師出身
幫下手足做下法律支援

另外講國際線又唔夠呂智恆跳海咁搏命

講左成年既國際線依家先開始做
搏收成

如果佢參選功能組別既話我會尊重
新東呢個黃區就算啦
選到都係政棍一名

Btw佢係元朗比人打點解唔選番新西仲好呢

對保皇玩膠都無所謂
連手足都搞真心火滾

遊b都有區選洗禮
雖然差小小
睇得出立場姐姐都係為份糧
同埋立場谷得佢咁勁明眼人都知咩事

所以咪兩個都唔投

已經投錯過OMDB奶過野

仲要奶多次中國貨

認真，見到呀豬呀狗都去選，真係冇咩心機去投票，初選？你幫我投埋佢啦dllm

因為用連登下體思考

所以更加要出黎投
唔好比佢入到去白逗人工

你啲表達仲古怪，想幫立場姐姐護航但又講到1999

咁點解唔係鄒家成
係呢個議會仲講用和理非
仲要講過幾次唔會衝擊
又唔係大隻
加上派別亦唔算清晰
咁比之下鄒家成有青政支持
又有啲肌肉 又話會衝
咁既時候我做咩要選何桂南？
佢打外國戰線其實唔洗入議會
入左議會為既係外國戰線
咁唔洗35+啦
議會係無用
但都要試埋議會抗爭呢招架嘛
點會入議會選之前就話唔會衝擊
咁既時候你唔支持議員抗爭既
咪投佢囉
諗下真係想選咩人入去

唔想搞初選嘅多多藉口
根本就係唔想有埸合露底
你見邊班人反得最大力就知
偏偏之前咁多連登仔同佢地一齊反蠢過豬西

新東

劉頴匡 鄒家成 陳志全 呂智恆

長毛起碼肯衝

屋企人呢

要做法律支援, 佢係律師咪得囉,
唔需要有議員呢個位
總之你係邊派咪投邊派囉

屎鬥屎

其實陳梓維區務唔差，係樣柒🙈

呢個真係咪鬼選入去，完全冇特色，唯一光環就係721比人打起左朵。

聽聞收左大公報300萬出黎選

又鬥啦

咁你情願請10個講假話定係搵一個聽人話？

仲講毛孟靜幾十年
家下香港都死 而家唔出幾時出
我就唔係話好撚鐘意何桂藍
但你地批評佢都諗過好啲理由

我覺得會
俾人打過出黎選有光環

唔會議會抗爭有冇source

咁多個講立場姐姐既post呢個真係睇得最舒服條女靠個光環食人血饅頭食到jap jap聲大家竟然冇問題

咁多個理由都唔夠

只係講佢又唔敢議會抗爭 又唔敢街頭抗爭

日日係到講咩鬼破局 但實際上 點做 細節 所有野都唔知 唔講

咁都夠死啦

呢到連登來架 女人先贏50分 再搭埋小小光環

仲敢屌？信唔信我屈你係五毛同PR公司呀拿

應該會，唔好再投一件入議會

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #國際戰線 #取回強積金 #馬格尼茨基人權法 #快閃文宣

你spin乜鳩姐
人地個point係屌佢去支那讀書
做做下記者又走去選
兩頭唔到岸
你呢d就正宗五毛分化撚喇
懶係見解獨到咁去分析人地咬文嚼字
而唔係針對個論點做討論
係隔離旁敲側擊想話人五毛點知露底
Fyi 傳統泛民都中意咁樣人格謀殺發言人 尤其係小市民 講一句我覺得你係五毛就乜質疑都唔洗覆睇唔到唔知道
你先係五毛呀戇鳩仔

佢有出現喺國際線咩

上年31/6佢跟左衝衝子入左某個地方訪問個妹妹仔, 一路問一路喊

唔知有無記錯人, 但佢好似係果日之後先出名

其實立法會議員仲有咩作用?
選邊個都一撚樣架啦
做得D 咩

上面三毛PR block晒了
係連登攻擊立場姐姐

你鍾意啦我諗在座推po嘅大多都係新東人見到有更加好選擇

幫你推

新東真係全部屎
搵個有咖哩味都難
話晒新東都係近幾年投票經驗最多既區
今次真係揀唔落手
無值得支持既理念同方向

但點都會去投

你咁講完其實真係有個咖哩飯 (Gary Fan 范國威)
佢同咖哩味既屎都真係冇咩分別

立場篇專訪長到睇左一半就唔想睇

太急進

初衷

咁公平D. 雖然OMDB 曾讀大陸學校

但毓民都有

天主教培聖中學
珠海書院（私立珠海大學）新聞及傳播學系文學士
珠海書院（私立珠海大學）中國歷史研究所文學碩士

喺香港屯門㗎呢間 見過人去讀

大把記者都係珠海學院出黎
我冇記錯既話伍家謙都係

會考掛

記者從來都唔係同路人。

屌係喎

我都記得係呢個先

唔喺喧誓玩野應該無問題，不過最後都要睇dq主任心情

Sad but true
難得一句黃藍都同意嘅嘢

有樣差黃子悅遊b好撚多

「同呼吸 共命運」呢句暗示緊啲咩其實都好明顯，2020年除左啲泛民同班城邦義民之外仲有邊個參選會係為錢

吓批鬥立場姐姐啦
由頭到尾立場姐姐都係吸泛民票
都唔明咁緊張批鬥做乜
拉

拉

其實講真係721佢比人打先識得佢
同埋721前 睇立場知道有人叫立場姐姐

佢除左呢樣野 同埋講野比較有條理外
仲有做過咩會有咁多人想投

利申: 泛民食屎

覺得佢都係為人工先選

黃子悅都成個男人咁

呃飯食就唔好選啦

我冇票投佢
但呢兩日突然爆幾個post踩佢
有冇咁橋

雖然我都支持家成
但你真人見過佢未
好撚瘦喎.....
冇肌肉 得個高字.......

啱呀

其實有人踩都要真係有point先踩到佢
所以冇話巧唔巧合
真金不怕紅爐火
係真係有料唔會俾人屌兩句就要落返黎

真人真係未見過
黑黑實實我諗點都好過立場掛

第一個聽到國際線有立場姐姐份

有班同撚投票嘅毒撚
其實佢哋同自己成日笑嗰班港豬冇乜分別

初選論壇佢唔講嘢咁9邊個得閒睬佢

佢講到明議會抗爭冇用亦唔會做，咁選佢入去做咩

選其他好過

珠海學院係香港...

反而係佢以前群開咩人，點解係大陸發聲智會無事？ 當時大陸唔捉社運人士？

記者轉身立會議員，佢唔係第一個，問題係點解有名氣後要去參選？ 佢本身個工作似乎更緊要

抑或，由始至終都係舖緊路？

由做記者開始摸熟本土派....

成件事好耐人尋味

左膠一大舊

總之我唔投畀班小清新, 都唔會投畀民主廢老

嘩，風向啊，好大風啊

唔好鳩up肢體抗爭就得
空頭支票唔係咁開

唔係因為有9萬蚊人工同有對外對內嘅政治影響力, 撚有人去選咩?
上年區議會已經係咁啦, 無論係泛民、本土定素人都係咁架啦, 仲未識醒咩?35+同初選本身就係幫人搵工campaign嚟架啦

仲有一票落俾家成

唉 笑死 我們有哂原因講點解覺得唔應該投佢 咁都可以比佢哋話係PR公司

唔係求連任既。個個都係白紙。

Pr公司今日到要搞立場姐姐

其實都係因為呢個星期啱啱完咗兩場初選論壇 加上見到民調佢一直領先頭三 覺得我哋可以有更好嘅選擇姐例如 劉穎匡/呂智恆/鄒家成

Push 真心希望佢初選輸

我夠想35個都係本土啦
你話可能定唔可能啦

玩就無所謂

不過睇佢D訪問 有種自命清高既感覺

突然就覺得其實佢地都無咁高尚

我寧願揀番個貼地D既

講高尚 我揀律師/學者好過la

因為呢幾日有初選論壇

7.1 影要走一齊走個個係咪佢

攞佢同非泛民嘅選擇比：比理念唔及鄒家成(雖然表達需要改善)，比行動不及劉穎匡同呂智恆。

齋講破局，唔足以說服我地揀佢而唔係其他素人

劉山麗好好多
講野，街站各方面
出錢出力
入到去抗爭型

我淨係睇政綱
我睇唔到佢有乜野想入去做
佢話放低記者身份與香港人同行
其實我都行緊，不如我去選連登仔投我好過
如果講因為佢係721受害者好慘所以要我投佢
不如我投恆仔，人地又跳海又絕食仲被藍絲打
大家都想破局，但我搵唔到原因要投佢
除非得OMDB同立場姐姐
初選結果係點到時就知

我印象中好似721之後唔見人
出番黎之後就話選立法會
剩係知
同呼吸共命運 何桂藍
有咩地區工作做過 唔知
沖又唔沖得 得把口我唔選番大狀

選舉前有Post討論候選人都係橋

連登仔係咪有被迫害妄想症

更加唔好講 係佢自己係論壇7左先 如果唔係大家唔識佢真面目 都屌唔到

屌 認真討論又比人話PR
我唔投泛民
咁想揀個新人投
都要說服到我架
除左721比人打完識佢之後
我對佢嘅認知只係講野有條理
如果咁
做咩會有咁多人投
如果睇往績
做咩唔投呂智恆?

認真mode, 其實無論法律支援定國際遊說都唔需要law maker呢個位
今次嘅目標係要議會抗爭(圍住啲土共再被人抬離場嗰啲唔計呀)就專心做好佢, 唔好再撈埋一齊瀨尿牛丸啦

個名本身就係咁用

畀人屌唔中立嗰陣用嚟做擋箭牌

我覺得笑佢嗰班都唔知咩心態

又係嗰啲on99呃人工理論

做記者要迫自己中立好辛苦
睇住popo打 睇住鄉黑無法管
做記者只可以影
就係因為睇得太多 咪有新既覺悟

會 淨係識包裝自己的言論 其實泛泛而談 成個雛損論壇不斷講咩破局破局破局 咁究竟點撚點樣破局? 入完只會同泛民一樣碌碌無為 做翻記者算啦屌

連正常討論候選人都比人話帶風向抹黑
咁既風氣好咩

解釋內會果啲片其實佢講解得好清楚，大家人其實唔明內會做緊乜，現任果啲議員淨係話自己抗爭緊，但你諗下大部份人完全唔明佢地做緊乜

始終覺得民意代表係要貼番地啲，好過db，咖哩飯掛？仲想大黨攏斷咩冇人出黎選果陣就話，又含淚投，有人選果陣又話人出左小小名就大想頭，問下自己有冇咁嘅勇氣出黎選？

總之希望大家都投素人，都有幾個揀下，議會抗爭其實冇乜用，你選個大隻入去頂到兩個退休狗，下次佢就四個搞你一個，唔夠就八個搞一個，諗下個議員身份可以點連結到民間好過

講明唔會議會內抗爭,我已經唔會投佢

蘋果同癲狗記者都選得

佢係選舉論壇講？

我對佢選新東最反感
知邊區最多本土就扮本土界票，又唔見佢去返新界西正面迎敵

又分化批鬥
鬥唔過敵人就鬥同路人

又係游蕙禎2.0 得個樣

黃碧雲 會唔會 系黃碧雲翻版

初選之前都係討論吓姐
如果真係有料又怕咩俾人講

佢真係無乜point令我記住佢...

怕被dq件事已經錯
而家博35+ 大家都預咗會畀人dq
國際都想要哩個畫面
怕咁不如唔好選 直接去外國啦

講明唔會選佢做乜鳩

又係學聯咩

作為同路人如果dq咗大家都會體諒或者可以有其他機會發揮所長
講真 做記者 做返bbc 中文
都唔失禮啦
如果真係咁怕dq其實係咪為咗錢
如果真係 都真係好肉酸

初選都唔俾鬥......初選就係要鬥黃，邊個夠黃咪入去囉

Sor 樣郁唔係最出眾

次次都係呢啲回覆

文青至愛，當年送晒啲票比朱凱迪，今日就比晒立場光環

係pr公司既話我唔會慢慢同你討論啦
嗰啲pr見到帶完風向推起個post咪收皮囉
但係我係真係想討論
起碼你話俾我知何桂藍比起其他候選人有咩可取之處都好
當然啦你可以話佢係target淺黃票
但係就算係其他候選人 例如慢必 ventus lau 呢啲都有佢地吸引到淺黃既魅力
咁點解要投何桂藍
老實講 大家作為香港人
真係希望可以討論吓唔同strategy
唔係話一句屈我話係pr公司就算撚數

佢話自己拍dq?

係 、不過係細post ，都係五子果屆

屌 咁其實嗰陣已經話唔想要大台佢都仲衝埋去

咁又唔同嘅 佢地成班係做到一半先俾人拆

又吹咩pr 公司

喂大佬而家理性討論緊
有晒point有晒事實證明何桂藍係有問題
屈人pr既講下佢有咩咁好非選佢不可？

吹風
吹你老母啦
我係pr公司我唔吹奏國安法去吹呢條二打六？

Ching真識食

真

你與其講呢句
不如幫下口撐返人啦
我唔太鐘意立場姐姐
所以講緊話鄒家成更好
咁你咪講返佢有咩好過鄒家成/其他人囉
討論下都唔比咩...
又唔係話佢係鬼
你熟立場既咪講下佢係點囉
唔好成日一句風向 pr
擺低就算
都要諗下點解有咁多人咁講架
下下瀨落pr 風向
咁樣更加唔會對立場姐姐有利

同埋其實中國讀過書既除咗何桂藍之外仲有omdb同埋蟲泰
大家不妨比較吓呢三個人睇下有冇咩共通點
喺北京返黎香港既佢地究竟係啲咩人

又想人捉鬼而忽略思考
on9仔

絕對唔係誤打誤撞紅左
71直播我真係唔明點解會係紅佢明明成個畫面都係妹妹入去拖走死士 最後風氣變左J立場姐姐把喊聲 我真係

早響6月已經J佢把聲了, 跟住先入去拖妹妹手, 佢上年既經歷好似套劇咁, 劇情一直響度提升

搵個新泛民出黎就話吸泛民票
鄒家成一出黎選區就瘋狂比泛民打手抹黑佢係鬼
呂智恆區選比泛民界票界輸左
反而立場姐姐出黎冇比泛民攻擊喎 點解既點解既

咁本土投本土咪得囉
批鬥位係邊

On9
淨係早期跑咁多場live又敢71入立法會仲訪問埋個小妹妹都已經好過你啦

感覺上都係睇錢份上多

好過我係一回事
好過其他候選人係另一回事

所以先係咁推
希望其他人可以反駁我
如果有point 我都會心服口服

問題係佢打擦邊球柯柯哥哥想吸埋本土票又唔敢講明呀嘛

你自己誅心 咁都有得鬧

反而覺得師兄係純粹討論，咁講真俾我做記者同做議員份人工都唔同啦，而且好多地方都睇得出有問題。

共匪會唔會告埋佢暴動

屌 但係好撚多人覺得我係PR公司
作為新東人 都真係好唔想俾立場用所謂影響力就咁推一個candidate出黎
大家應該有更好選擇

佢話選之前嗰啲片 全撚部都係阿媽係女人嘅道理 但又真係好多人受 覺得佢口條清晰好有智慧 我心諗 如果咁就過到關 我點解唔揀比佢更熟悉政策規條嘅omdb 人地口才仲把炮

咪係
人地都叫識法律過佢

Omdb 無光環

係公司就唔會咁得閒喺度覆緊啦😂咁認認真真諗好自己嘅選擇然後討論下投邊個其實冇問題呀，不過唔緊要啦連衛兵不嬲都係咁。

不過冇既 連登都算係一個出咗立場蘋果之外大家會接觸到既media
等大家喺投票之前諗多一步
我個人俾人屌柒其實都真係冇乜所謂

有本土當然投左本土先
但講到立場姐姐=小麗老母, 甚至好過長毛大中華膠, 冇野下話

當年小麗老母係用全民退保去誤導人喎
立場姐姐最多話佢唔打得同唔敢搏DQ
同埋事實係有冇立場姐姐都好本土派都唔會3個都入哂
立場姐姐可以吸到好多淺黃/泛民票
如果佢入到而OMDB/5:0是但一個入唔到都係好事黎

其實如果淺黃同泛民嗰啲不如集中返去投慢必啦
我覺得立場姐姐做返記者比起立法會議員應該有更加多發揮

可能你啱
我都覺最影響到既係慢必
但佢一定唔係同勇武割蓆既小麗老母翻版

露底了 乜都誅心 乜都係風向係pr係五毛係鬼

巴打

都係果句 有得投VL 我都投VL先

VL同慢必已經包咗好多黃色光譜既人

咁咪投自己心水果個

立場姐姐仲衰過OMDB
沒立場 沒argument

贏唔贏到35+ 我唔知
VL想睇佢係咪會肢體抗爭 咁多個講佢誠信度應該最高果個黎

睇佢傘運之後寫好多本土派既文

利申 無睇佢論壇表現

駁閪到咩
班濕鳩連登仔用碌鳩諗野
講到兜唔到就鳩屌人pr 分化 鬥黃
一d邏輯都無

好多謝巴打你幫推
相信你係希望大家可以諗吓有冇其他更適合既候選人
同埋老老豆豆真係唔甘心俾何桂藍就咁彈上黎

好多人比佢更好

幫手推，估唔到睇到股票台硬膠胸奴巴都喺度

聞到浸除

thanks mate!

其實佢之前一路都讀緊
係暑假翻嚟香港立場做part time
之後翻咗去荷蘭繼續讀埋個master

根本就係

其實佢消失咗嗰段時間喺荷蘭讀緊master
不如我自己去理解下佢個破局啦
我地都知中共一定冇可能比35+成功架啦
如果最後個結果係35+嗰話
中共一定會狂dq人
立場姐姐所講既破局就係要中共面對一個從來未有既局面，逼使中共露出真面目
我個人認為啦，立場姐姐都係想搏dq
如果dq唔到，佢會攬炒，否決所有政府議案

其實可以睇下佢fb
佢係攬炒派

佢有跟過黃之鋒，梁繼平去美國做遊說工作
但嗰陣佢應該係記者身份

一廂情願
你諗多左
佢連抗爭兩隻字都唔敢講
係初選不斷咁講破局
做錄音機
我好難去相信佢入左去會有唔同既表現

Ching不如睇睇佢初選表現之後再講

係黃之鋒、梁繼平去遊說
佢做採訪咋嘛

想博dq.但敏感野唔講 咁點博Dq

返送中初期相影得靚、live 走得前時幾好。
重係正常新聞報道。
宜家變咗似RTHK頭條新聞果種節目

有呢個諗法唔怪得啲老泛民有鋪癮不停攞啲控罪出黎講啦

假如有 檔案法 / 會議紀錄
就可以track番當時學聯入面
每個人對重大決定既表態
將罪人釘歷史恥辱柱人

唔駛到依家因為「集體負責 = 集體卸責」
或者 連坐法令無辜者含冤

維維有做區務

劉小麗學職勁好多。

小麗民主教室當年聚了一班不少非泛民非熱狗的年輕支持者,聲勢不錯架。劉小麗還做了很多社區講座路演, 挖了不少毓民票。立場姐邊有得比。

都係嗰句啦 希望大家唔好因為捧立場就捧佢

投得一個其實唔洗考慮咁多
除非你有意投佢

［我係分化撚］唔該何桂藍團隊麻煩入一入來

用晒選舉經費幫襯藍店就fit晒

最好就餐餐食美心大家樂
Print野用eprint

然後仲可以光明正大話立場姐姐認證

大家樂美心eprint 轉黃

冇意呀
但係想同大家講有其他更可取選擇

Ching講得啱
都要再觀望下

其實最多咪落選 係咪先
等佢落選一次睇下佢有冇心機深耕細作做多啲大家都有眼睇既嘢
到時有既話先投都未遲
反正咁後生 係咪先 大把時間prove佢既理念
ventus lau都好後生但係都已經用好多年時間去實踐

其實係本身有私下同佢講過幾句
嗰陣覺得佢抗爭意志都幾堅定同埋係攬炒派
不過都好耐之前啦
話曬人會變，唔知佢依家想法喺咪仲同之前一樣
加上今日睇到eprint單野真係覺得幫唔落手，同埋都幾失望下
希望佢嚟緊會改進/真係show到比人睇佢既抗爭意志
我以前成日講我愛立場姐姐
我希望以後仲可以講
我愛立場姐姐

做記者中立持平 怕佢入到議會做旁觀者
我地唔係要得把口既人
希望班候選人有無真正諗清楚
今次唔係碧雲姐 白老頭咁賺份糧
真係背負緊一班手足既命架
唔係唔想選佢 但佢俾人感覺靠唔住

其實如果佢真係做到全力為香港奮戰
呢個係大家都想見到既局面
但係都要有心理準備佢會變成政棍
又或者為咗入閘 當選 袋十萬人工 已經做緊政棍
除非佢真係冇私心唔為利益而且有誠意
例如捐人工出黎幫手足 做啲透明度高既嘢
咁樣大家都會心服口服

仲係驚DQ，要乖乖聽話等共狗批准你入立法會
仲要做埋牆頭草，又要做抗爭素人，又要顧及泛民fans。咁理想，唔差在要埋少數派啲票吖支持政府增加福利政策，吸納貧困基層支持，人人受惠。減少對立，共建和諧社會

貪心的小狗 最後都係食唔到舊骨

你估到選舉主任問佢是否真誠擁護基本法同國安法嘅時候，佢會點答吖嗱？

基本大法好
仲好過法輪大法呀

劉小麗無論地區工作 口才 都好過立場姐姐
根本唔可以比
新東寧願要楊岳橋都唔要佢
起碼律師團可以幫下手足

我覺得佢仲衰過omdb
香港d反對派咁多前科
今次小心d 留個言係格離post畀人屌鬥黃

千其唔好有意見

是但 要屌咪屌
初選之前都唔俾屌又話分化都on99

但就一味屌人唔敢議會抗爭

因為連登仔成日話佢好靚

屌你班撚樣啦大山婆男人樣都話靚

omdb個個好似唔係degree

咁撚豬都話靚
吳敏兒都靚過佢呀

特登整個假象出黎

算啦 清華大學咁勁
緊係留番比大陸人投

幫立場姐姐宣傳

投立場=投白票，正正經經搵過另一個候選人投好過

最強的右手

你係度玩左好耐啦wor, 分化夠未啊？應該賺左幾十蚊啦